# don-hang-da-den-shopee
[Tìm hiểu] Trạng thái Đơn hàng đã đến của Shopee là gì?
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/trang-thai-don-hang-da-den-shopee-la-gi.html"><strong>Đơn hàng đã đến trên Shopee</strong></a> có nghĩa là gì? Đây là trạng thái đơn hàng được nhiều "tín đồ" săn sale hàng quốc tế tìm kiếm hiện nay. Được biết, các kiện hàng quốc tế muốn về Việt Nam phải thông qua nhiều kho khác nhau. Vì thế, người dùng cần nắm rõ các trạng thái được hiển thị để có thể tự ước lượng thời gian để nhận hàng kịp thời.</p>
<p style="text-align: justify;">Vậy đơn hàng đã đến Shopee là đang ở đâu? Bao lâu thì nhận được hàng? Nếu bạn cũng có những thắc mắc trên thì hãy cùng <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a> tìm hiểu trong nội dung bài viết sau đây.</p>
